{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1088140?place[place_type]=GID&place[gid]=1088140&place[latitude]=35.8993437887&place[longitude]=127.7752028117&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 다숲펜션"
    },
    "text": "こんにちは。茂朱の多水葉ペンションです。 ペンションはチェックイン時間が15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加の人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数以上に追加人数がいる場合、別途費用が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、同伴入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 また、ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用も定められた規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に遵守していただき、客室および周辺施設を使用する際には毀損や紛失に注意してください。 客室内では魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。 喫煙は客室内で禁止され、指定された場所でお願いします。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 IPTV/Wi-Fiを利用すると、すべての客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 また、ペンションにはフットサル場があり、バーベキューパーティーを楽しめる場所もあります。 食堂も運営されており、団体食事の予約も可能です。 駐車も可能で、周辺の観光地としては九千洞渓谷と徳裕山国立公園、茂朱リゾート、バンディランド、安国寺などがあります。 客室情報は多様に提供され、基準人数と最大人数は客室ごとに異なります。 チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、基準人数以上に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、別途費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数以上に追加人数がいる場合、別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、同伴入室をお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は定められた規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で何をすることはできませんか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を直火方式で焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内で禁止されており、指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "何をご遠慮いただくようにお願いしていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiを利用すると、すべての客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設やアクティビティがありますか？",
            "answer": "ペンションにはフットサル場があり、バーベキューパーティーを楽しめる場所もあります。"
        },
        {
            "question": "食堂はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには食堂があり、団体食事の予約も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "周辺の観光地としては九千洞渓谷と徳裕山国立公園、茂朱リゾート、バンディランド、安国寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 617
    }
}